有冇人試過上門獸醫？

我隻貓好似肛腺炎
帶佢睇醫生仲慘過打仗 仲要咁啱屋企人唔喺香港 我一個舞唔掂隻貓
有冇人知大概要幾錢？有冇邊個好？

都你搵人幫打帶去好d ,因為上門又帶唔哂咁多儀器同貓貓檢查，我主人本來都好怕，但後幾次都慣

我嗰隻好大隻 又大力 又惡 好難搞得掂佢

搵唔驚貓既朋友幫下手，上門加急診價錢我之前聽過都好貴下，我個時諗法同你一樣所以有上網摷下

由得佢死囉